唔俾連仔話空姐係雞班道德撚，有冇尊重過性工作者

做G 好失禮你地 你老婆你前度分分鐘都有出黎做過 你自己又叫過 分分鐘幫你破處果個都係隻G,行行出狀元，有幾多人做G做到又拍戲，又出唱片演唱會，或者做緊大公司高層,職業無分貴賤，點解做空姐比G 高尚我屌哂你地班偽善左膠